渣馬比人告！

24歲工程師吳卓諭於2015年參加香港渣打馬拉松不支倒地，經搶救一日後不治，成為渣馬至今最年輕猝死的跑手。事隔3年後，吳的暫擬遺產管理人在法定索償時限屆滿前夕，入稟高等法院，指香港業餘田徑總會和醫療輔助隊疏忽導致吳死亡，並向田總和香港政府索償。

死者吳卓諭於2015年1月25日參加香港渣打馬拉松的10公里賽，也是他首次參賽，但他在距離終點前數百米倒下，被送往深切治療部搶救，翌日終告不治，成為渣馬舉辦至今最年輕猝死的參賽者。

原告是吳卓諭的暫擬遺產代理人Yueng Yuen Wah，兩名被告依次是香港業餘田徑總會和由律政司司長代表的香港政府。入稟狀指，由於兩名被告的疏忽，當中包括醫療輔助隊在比賽當日提供急救和救護車服務上的疏忽，導致吳的死亡，原告因此向兩名被告索償

原來可以咁玩

太遲送去醫院，無預計有人暈低點樣可以好快到醫院

上庭咪知

醫療扶助隊唔收錢幫手咁都比人告

part time咁計的
白板仔就$42.3/hr 仲有$99.4口糧津貼

兩名被告依次是香港業餘田徑總會和由律政司司長代表的香港政府

打官司就應該輸,告唔贏架啦,不過告完之後渣馬D急救安排應該會再做好D

政府唔一定贏

有咩疏忽先

冇簽生死狀

本人動議控告渣打(2888) 藉馬拉松活動謀殺港人

LIHKG @ Android

告埋佢老母啦
生個仔咁撚廢後生細仔跑兩步就死撚左

不如以後跑之前簽生死狀啦咁搞法

跑十K都死就唔好撚學人跑啦

交通意外告埋運輸處, 謀殺案告黑警

我屌你老母樓主找數未，咪撚扮晒野呀含家產